
# 개요
AES-128bit의 보안 알고리즘을 적용하여 

특정 문자열을 클라이언트에서 서버로 보냈을 때 

문자열을 암호화/복호화 과정을 거쳐

서버에서 클라이언트로 특정 문자열을 암호화해서 보냈을 경우

클라이언트에서 암호화된 문자열을 다시 복호화하는 과정을 거쳐

원하는 문자열을 얻도록 하는 간단한 프로젝트입니다.

## 개발환경
VMWARE 라는 가상의 툴을 이용하여

LINUX 환경에서 개발하였습니다.

클라이언트의 역할을 하는 터미널과 서버의 역할을 하는 터미널을 동시에 열어놓고 테스트하였습니다.
